連蟲蟲特工隊都識得反抗，咁香港人呢？

香港人反抗！唔係口號而己，仲要做出黎㗎！
我地二百萬對三萬人，驚咩？
我地已經再無退路啦！肯覺醒未啊！

叫完口號星期一準時返工

大家係咪冇睇過蟲蟲特工隊

心態上肯ready未啊

要行動最實際啊！！！！
唔好再話睇完live好嬲 ，然後就第二日返工返學

自問係和理非，但都知道要行前啲，唔好再跑去啦

香港人太善良啦！

推

無錯！！大家要加油，次次人數都係對家幾倍，應該要對家驚先岩

Push

其實主要係冇膽同怕事

香港人，打份牛工交稅，養打既黑警！養虐待自己既共產黨！

香港人，廢過蟻！！！

香港人總五反抗，繼續交稅，就抵死！！！

幾時肯三罷